聽過最離譜嘅帽事

同自己好朋友女朋友一齊
然後為左條女 同朋友斷絕哂來往

其實sp算唔算帽 ？